有冇人覺得復仇3好好睇

比dc好太多

同dc比?

巴打幾耐冇上黎

唔好咁，佢想呃正皮啫

復仇4都就出啦

有冇人覺得陳奕迅唱歌好好聽

同dc 比真係差得遠

Marvel撚既存在價值係咪因為dc？

討論下姐